（求救）個杯面拎唔到出黎

咩設計黎

完全拎唔到出黎

有咩方法可以拎到

下面歐佢出來

買多個撞佢出黎

我有諗過 如果兩個都卡住點算

隻手伸埋入去都了唔到

再買多個

如果都係卡住呢

再買多人口

個

買多幾個

解決部機

一係一拳

一係一腳

多一個只會疊高左

大大力咁推拎野食個閘

樓主d腳趾好撚正
好想逐隻損
每一隻都啜乾淨

連登仔可唔可以只係靠對鞋同腳趾起到低

搖機

試左啦 都係出唔到

一睇就知佢睇個地板估住邊

7座

有機會相認下

唔睇 係諗住落去買杯面比老婆食
點知食唔到

即係而家個杯麵仲卡係部機入邊 ？

咁耐都未有人講
面你老母

試下入佢中路

紅色大字好威威呀 收皮啦

係囉

應該係

無限loop
最尾買哂所有野，然後卡哂係入面

樓主食到麵未

任買架喎

啱啱行過見到買多個杯面
之後就跌左落黎

果然係愛妻號

買碌薯片
再用碌薯片歐佢出黎

痴線 依家連登仔勁到望一望部自動販賣機都知道樓主係邊
IP都唔洗check

買罐野飲撞佢落去

成部機帶返去

咁樣卡住 買幾多都撞唔到

到底最尾點